如果有班支持反修例既警察家屬行出黎

成立一個組織，遊行集會時聲明呢個組織係人群當中
班警察會唔會擔心有親友係人群當中，照開槍，照放催淚彈丫拿